其實祟日撚憑咩睇唔起同組其他三隊

講到好大機會出線咁

不嬲打非洲隊都下風
哥偏比亞南美隊更加下下風
波蘭守得和或者有一分既

邊個講
我覺得情況好唔樂觀喎
對南美隊俾人sm死

FB好多人講日本好籤……

果啲唔係崇日係on9唔識波

祟日撚
屌你老味真係唔識字架bor

日本個領隊好似死老豆咁

咁對比起另外果三隊(唔計沙地) 算係比較好同有D機會 不過好微咁解

假希望囉 其實抽完頭三輪都知Pot4嗰四隊亞洲隊都大機會收皮

出大空翼都有機會既

碎日撚